入黎講下你男/女朋友有幾痴線

我冇女朋友

痴線到匿埋左廿幾年都未出現

靚到痴線

逼我口爆佢
玩 又唔俾玩佢個個

基